# color



## Второе задание (FastApi)
Есть группа из 100 предметов. Предметы могут быть синего, зелёного и красного цвета. 
Известно, что предметов синего цвета сильно больше, чем предметов зелёного цвета, а 
предметов зелёного цвета немного больше, чем предметов красного цвета. Напишите сервис, 
который будет принимать номер предмета и пытаться угадать его цвет. Логику работы сервиса 
определите самостоятельно.


Для запуска приложения:

pip install fastapi


uvicorn main:app --reload


Документация:
http://127.0.0.1:8000/docs


Проект хакатона:
https://gitlab.com/aiddn/backend/profile

https://gitlab.com/aiddn/backend
